[填詞] 寫咗首Rap詞送俾一個好中意Call G嘅朋友

Hey邊個叫做Angus我地唔知
淨係知 呢粉皮走去晚晚call G
Call完G 仲要係到扮到若無其事
我話你知你條仆街真係無乜廉恥

Hey邊個叫做Angus我地唔知
心思思 放工又諗去邊到搵CC
俾人知到咗 係到兇人話要告尻me
其實me 一D都唔淆你條仆街闔家G

Music:

有無人可以再繼續填落去

on9

Cls,叫雞都放上連登

Angus實在太無廉恥